點睇巴塞地上最強又有球王美斯坐陣，但無一個入到曼聯波

曼聯

已經進化到唔洗入波都贏到了

粗重野交番比萬年啦

剩係企係到都嚇到曼連腳軟跪底要自插投降

仲點解要入？投降輸一半，老規矩啦